[比D誠意 推上熱門]九二九三三罷

下禮拜一二就三罷啦
宣傳唔夠啦
快D幫手推po、派傳單、spread文宣，等社會熱烈地討論熱烈地罷

再唔宣傳，工會就開唔成會議決唔到參與罷工，85罷工已經唔係好夠時間

唔該各位比D誠意、將個po推上熱門、大力宣傳

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

721

推

全部人推爆9293三罷!
冇商戶響應既點解!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

朝早會有地鐵不合作運動??

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

得連豬一個推

得連豬推 幾時有連狗腦魔一齊推

push

902 新界三罷和理非大集會

等待不反對通知書結果

【公海】TG GROUP: @tw902
【資訊】TG GROUP: @tw9022019

日期:9月2日
時間:1400-2000
地點:荃灣公園

五大訴求，缺一不可！

現需招大量文宣(行動組)(畫圖組)
@tw902promo

現在招大量糾察
@a001199

推呀

推到搭半

Push

推推推

幫推

不推不是人

推到#100就算

pish

9293 三罷

可唔可以話俾我聽三罷入荃灣／尖沙咀／添馬有乜作為？
唔係成日都話xx係春袋？？？

我其實問咗好多次 - 睇死秒沉

自推十次

9292三罷

9292 三罷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可